政權來自戰爭，革命來自勇武起義

歷史話，幾乎所有國土都係靠國際或部族戰爭得來。

中國幾百萬平方公里，你故本身變出黎。咪又係戰爭，勸降，威迫利誘手段獲得。

香港呢，本身係英國以桿衛毒品名義發起的戰爭獲得，然後因新界租約期滿被中共收回。

仲有，很多革命都係暴力起義，更多係要升到內戰級先成功。

中華民國點黎，係武裝起義，暴力革命，推翻滿清政府。
中華人民共和國點黎，係武裝起義，暴力革命，推翻國民政府。

歷史告訴我們的事實：
政權來自戰爭，革命來自勇武起義

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告